( 痛徹心扉)有朋友個啊爺因為地鐵停駛做唔切癌症手術

請廣傳
都係港鐵既錯
都係建制派既錯
都係警方策略既錯
都係林鄭政府既無能
都係中央政府既錯

請大家懷著悲憤心情廣傳

譴責政府暴行

屌你老母 加鐵 害死人

害死人

fced

仲有無其他人fced

有無其他ching可以做文宣圖廣傳比廢老知

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推

黨鐵害人不淺

睇到都心up

DLLM 害死人地阿爺

圖啊

個阿伯要樂富去聯合咋，明明剩係觀塘遊行，點解要封埋九龍灣？
有大肚婆要做產檢都去唔到。

有無人聽朝可以打上電台申冤